男人的浪漫（14）NOKIA Connecting People

留名

留名

利申 用緊7Plus

Same here

睇緊劇無推到

以下內容可能引起世界大戰，有心睇請解除引用

其實我冇嘢想講 只係入來留名

lm+1

7plus好用？用開大陸機想換電話

講下你有乜要求先，例如打唔打機同打乜game多

電話少打機，打機都係打PUBG
如果每日長用上網，係咪7plus好過8，見8行snapdragon835但得3000mah, 啲電應該倒水

PUBG有巴打話7 plus夠做，講電就7 plus一定完勝

7plus PUBG 槍戰會少少lag
會打機都係845 好啲
如果只係間唔中玩下就一定夠

等八月底先有機會公佈

thanks 巴打，845驚啲電唔夠用啫

買左iphone殺手

想出7 PLUS太陽台做緊上台價2998

Nokia 8 leave name

新post 留名

請問大家擔唔擔心下年5g問題？
其實5g即係幾夕戈mbps?

想請問6.1plus點樣顯示電量係右上角

聽講香港5g有結界(部份地方得4g)，香港做好5g先講，而且google換新系統，到時先算

本來諗住衝7+
但一諗起得cat 4 (300Mbps)就停左
之後出左xz1

但會繼續評價Nokia

會令上網慢好多？

用緊htc 10玩兩下pubg 就lag同熱到仆街
htc 10好似係cat 9 ，用緊on csl差別會大嗎？

我唔知xperia xz1收信號收成點，但之前我部xperia xz 收信號簡直是個惡夢（cat9都無用，信號收得差 ）。。。換左nokia7plus直頭打番上天堂

自己睇

因為3g->4g真係差好遠

我驚4g->5g都差好遠, 到時因為硬件限制網速而換機

其實我都覺xz1 網速都冇咁順
我懷疑唔係收唔到
而係Sony 為咗慳電而將4g轉3g限制既時間拖長
費事成日轉頻(search network)而哂電

鳩估

8仔用咗幾個月就type c 鬆鳩咗叉唔到

其實無關係喎
現時市面上所有機，我無記錯的話都係無支援5G網絡
而支援5G網絡嘅就會係嚟緊嘅855同下一代s7xx
即係就算而家買s845嘅機，嚟緊你好想用5G，你都一定要轉機

巴打用咗幾耐， 保養有冇得搞

其實係
但xz1 用緊cat 16
應該都有排用

但總覺得冇Nokia 好

諗緊換6.1plus定7plus好，7plus係咪行貨冇6gb ram?

今日去領域問，有6+64，2690，冇晒白色，訂左部送分店聽日拎，而家淘寶鳩淘mon貼

又鬼域

我覺得都係撞手神

應該買咗唔夠半年, 我老竇用, 聽日佢會拎去保養問
但我一見到係垃圾TSO做維修就覺得真係會中伏

n7p 宜家邊度大鋪有做平
見過左咁耐都淨係平一舊 $3188

其實冇邊間特別平
你睇信用卡優惠好過
有d過3千有回贈

不如你等多1-2個月
愈近Nokia 發佈會會愈平

其實一出果陣百記加痕身卡最抵
但7+太好賣
唔小細鋪都加左價

想問問，Nokia 6.1 plus 可以用雙Whatsapp 嗎？

想買部做second phone

Csl有得用the club分加錢換

+1 🤟

百老匯用匯豐卡平$50

其實細鋪信唔信得過
有啲平 5 6 舊水好鬼

細鋪對imei
睇有冇行貨貼紙
唔記得依家仲有冇開盒貼紙

問係咪跟plan 機劏出黎
睇單仲有幾耐保養

鬼域都要訂貨
鬼域我淨係買過智能手表

問佢係咪劏機 佢話唔知咩係劏機

走得啦
仲問！
咁都唔知學咩人做生意

細鋪出小心係台灣劏機劏出黎
壞左好難搞

你知唔知鬼域係水貨係無保養先
如果知嘅就ok啦

謝提醒，就係知水所以話撞手神

又要驚又要貪平🤭

同埋6+64唔係得水咩？

gcam 呢個先係最新
用Arnova Pixel2Mod v8

gcam 呢個先係最新
用Arnova Pixel2Mod v8.1

有個外國WhatsApp group專傾Nokia 7 plus，
有興趣入去吹下

係啊
之前有巴打中伏去鬼域買，以為買行機

JD 國行 6GB
X6 1699 羊
7plus 2199 羊

中意 X6 個 size, 但又冇NFC, (LTE B7 ?)

想買x6 但無nfc
聽樓上巴打講 配置又麻麻
但x6靚過7plus

M額+大下巴

同7+個下巴一樣…

屌 等得大鋪減價黎都已經出左新機
幾時再有新旗艦出

但我覺得Nokia 再出新機好難出番好似7plus 咁大電同大Mon

點解咁講

下部S710應該就係大mon大電

係 但好難突破3800 mAh
始終電池技術冇咩普及性突破
到時又大又重

mon size 又到極限
如果上到2k 又食電
有遺原意

個人鳩估
換u換鏡頭 cat 6 ufs?
厚小小但舊電細番小小
可能3300-3500

個下巴配M額樣衰好多

我想問買7 plus係咪都係推薦買行貨？

全部都係，廢事有人買完要上嚟求安慰🤭

係

買水貨不如買大陸版6gb flash 番 國際rom

就係睇到行貨4+64同水貨6+64價錢差唔多先想問下，不過大陸版買返黎仲要搞一大輪就算

btw,行貨搵間最平嘅買就OK?

大細鋪都ok，有單有購買日期部機係港版就得

CP200 + $2740
好似平過大鋪唔少

係
平過sunmobile
有少少想買嚟玩

理論上710應該比660更加慳電，我諗就算上2k都問題唔大。

個人希望聽歌音質可以有進步，自己用開V10聽歌，驚跌太多唔習慣

6.1 plus, 7 plus, 8s 都有得加Club 200分買

平時點可以多啲分。。 得100分。。

參加 1010 活動之類

6.1(唔係plus)千五蚊好抵玩

衛訊試過 好lag

我部7plus用唔到
你地部機用到???

衛訊用live wallpaper，845都lag啦

HMD由六月份開始唔知係唔係改咗個camera2 API搞到極大部分gcam mod用唔到
而家唯一嘅解決辦法係 sideload rollback 返番去四月patch 或者 update 去 Android P Beta 3

而Arnova係我用過咁多個之中最好嘅一個

買左6.1plus了 但大陸版有卓面浮波
點解我搵唔到

因為係大陸版囉
國際版係android one，無呢啲嘢

仲有臉部解鎖 唔知點解用唔到

去smart lock度有

btw 你知唔知android one同大陸版有咩唔同

佢個臉部解鎖 唔會即時跳入桌面 要我手動禁
其實唔知唔同 小留意

幾時有發佈會

用緊iPhone 7，想用返Android，Nokia 7 Plus就嚟出咗一年，依家仲抵唔抵買？
而家最多都係玩隻唔係成日開嘅轉珠Game，基本上都唔係點打機。
同埋SOT多數幾多？

7 plus唔係出左3-4個月咋咩?

係囉 2月尾發佈4月上市

未來返嚟？

Nokia 6.1 Plus 幾靚仔
買黎拎番大陸用

豐澤之前nokia 8 賣21XX清哂啲貨係咪有鬼

Sorry，自

咁睇嚟我可以衝喎

唔衝嗰啲叫on9

我係諗唔明點解要減咁多清貨

唔減又屌人835仲賣咁嘅價，減咗又問人做咩減咁多，減完冇晒貨又問係咪有鬼

因為就快出新旗艦
而家要清倉

6.1 plus 是咪未開賣

認真答你
因為Nokia 8冇賣點 （得個平字）
而且個朵冇想象咁響

減價減到平過7+ 好奇下啫
835值唔值原本個價我就唔知啦,無研究開, 佢減到平過自己行緊660既7+ 會覺得奇怪有咩問題?
就算一開始定價過高,都唔會減到咁多掛, sirocco 都無減咁多, 兩部唔係差唔多咩

Android One好廢

原汁原味都話廢 除咗相機冇光學防震之外
各花入各眼啦
唔係你想要啲咩功能

就係原汁原味先垃圾，乜鳩都冇
錄音機都要Down
有嗰啲個UI設計就唔係好user friendly
相機更加唔好提，冇光學防震都冇所謂
不過後面條algorithm廢到哩，浪費咗一個唔錯嘅硬件

你可以自己揀用咩錄音 唔洗裝住成堆垃圾喎

要先自己裝有咩問題 好過一開始比成堆到壞機都唔會用既APPS啦

咁pixel垃唔垃圾？

有時有啲人係鍾意俾嘢規限住先有安全感

如果基本功能都要自己main嘅話，咁不如以後啲手機得個Store/Browser同Setting咪算囉
唔使裝住成堆垃圾喎

我覺得基本嘅嘢係需要提供，鍾意用就用唔鍾意用咪剷咗佢再自己裝囉

個人喜好 想要多功能大把選擇 點解要強迫全部機都要一樣

問題係若果係定製機係唔會有得俾你剷，最多停止，但佢會照樣浪費你嘅位
再加上定製機係會lag過原生

仲有，未來趨勢都係原生
Sony htc 已經發展接近原生
*** asus都已經開始用android go同原生系統試水溫
屎米出android one受歡迎度仲高過自家垃圾米ui
你既然覺得原生垃圾，咁你轉定ip都得啦

啫係話個OS本身就係咁，咁不思進取

應該係要遷就適應
就好似遷就啲新移民咁

食開屎真係冇得救

$0.5

pixel梗係垃圾啦 連行貨都冇

老實講，如果pixel有行貨，我應該唔會買n記
依家買都係貪佢個pure Android

屌你老母，Google有時揼出嚟個os update,up 撚到連Android本身個library有啲嘢都用唔到，要report俾佢等佢fix又等得慢
有時出咗個update又你有我冇喎
問佢點解佢又話冇得解㗎，慢等等下就有㗎啦
跟住你就同我講，唔好咁樣有咁多不滿
原生以經好過Third party出嗰啲好多
咁我就好撚不滿Google呢種咁不思進取嘅態度，咁你又話我食開屎無得救
我打多個比喻仲要話我5毛添

你同其他用家講不滿有乜用，用部電話都燥狂症

屌你老母，即係唔係原生廢係google廢啦

而家仲有冇平Nokia 7 plus?

7plus 個wifi 成日斷 ，有無人知點解
利申未跌過

我勸你有保就換機喇
因為android one 軟件係唔會有問題
因為nokia 硬件都唔會有問題

斷係佢關咗定收到wifi但上唔到網？

收到wifi 連連下自己斷左

android one會有問題
nokia硬件都有問題
但有啲傻鳩成日怨婦mode嘅就最大問題

係你連5GHz定2.4GHz?
我連5GHz都會有時斷，但2.4就無事

你咁講就唔啱喇
Android one 唔會有問題
人地屌兩句android one少功能 少基本功能app
你就屌人唔睇清楚android one 嘅功能 係咁係咁
唔慣就唔好買

有人壞wifi 壞藍牙 又冇野嘅
啲update 搞到部機愈來愈lag 又冇人講
April 個patch 直情係天堂
依加就
而我就係傻9
幾好呀

怨婦到

2.4 不過都係間唔久斷 ，唔排除係屋企個wifi問題

屋企用開5GHz冇呢個問題，有7+同6

無問題x2

戆鳩
買機前睇清楚部機有啲乜係好撚正常，android one係無呢啲功能，唔啱用就唔好買，咁樣有乜講錯，唔通叫佢照買啊?
唔通買部原生機，買返嚟屌佢點解無clean master，點解無防毒內置入去咁樣啊

你用屎眼睇嘢?壞WIFI壞藍牙未攞去整囉，佢仲未攞去整都係想睇下仲有冇其他方搞，我哋都有叫佢去整喎
lag邊度有lag? 無人lag未無人講囉，你都戆撚鳩，唔通部機無lag我突登走上嚟話佢好lag啊

你試試其他機有冇斷
如果係得7P有事就攞去銀城整啦

restart個router試下，有時個router發神經，我間中試過

我升級ios有次連部電話都用唔到呀屌你老母, apple真係不思進取

好彩iphone只係公司機

真心想問個 smart lock 點解 解完唔會直接入介面 而仲要我拉一下

我自己用smartphone歷史係三星 -> Sony -> LG，LG 比較接近原生，我又唔覺有乜嘢唔好，所以先留意Nokia。

聽歌ok嘅，平日唔帶dap都會用

唔撚BUY佢個賣點 你買黎托柒?
點解唔買部岩自己既?

大家用咩version google camera
夜拍 內置個相機真係唔及gcam個皮

Arnova Pixel2Mod v8.1

呢個臉部解鎖唔係淨係認樣無3d認證 同apple嗰個好大分別架喎

用iOS越出越多bugs做例子，去講Apple不思進取好過用installation fail做例子
btw Installation fail我都喺Nokia到試左幾次

姐係做唔到即時解鎖功效 ？

講功基本功能app 你就攞防毒黎講
人地講緊錄音app呢啲基本app咋
咁冇野好傾喎
每次有人自己部機有問題，eg. Wifi 藍牙死咗
幾個人岀黎話我冇問題我冇問題
Lag 呢啲都係個人觀感 我唔多講喇
屌米A1 個rom 都optimize 得好過nokia
唔好叫我屌番米呀 我知一定有人咁講

講岀問題又俾人鬧
好同情其他睇咗呢個post 而買咗nokia 嘅巴打
大家買得nokia 都想佢好
唔通買完係買黎岀氣咩

錄音app你識唔識自己裝？自己裝係好難？介紹埋俾你啦，sony出嘅

自己無問題唔通一定要講話有問題 話俾佢知自己部無呢個問題係想講有機會佢部機有事，要check下機有問題就要攞去整，你就被害妄想上身
屎米rom好唔好就唔知啦，但你講到一定好過，我又想睇下你嘅高見

見你咁玻璃心真係覺得好可憐，係討論區有嘢屌下就好撚正常，你就真心膠上哂身做怨婦，平時就 突登回啲指桑罵槐嘅嘢搏人回應搏人罵戰

乜又係你呀陳生

唔好諗到好似apple嗰個咁安全囉

呢個好似用張相都解到

係 佢呢個只係2d解鎖

呢啲真係人有我有
真係純粹叫有，但唔實用

7 plus 果type c口鬆咗，差唔到電，官方整要幾耐，要唔要洗機?幾錢到?
今日去整

Nexus 4開始有面部解鎖
但一出之後俾人屌有相都解到鎖

Google 為左解決問題
解鎖果陣要眨一眨眼
但之後好似有人試過用隻手擺係張相隻眼到
然後掃一掃模擬眨眼都解到鎖
唔知依家仲係咪咁

通常整機都會洗機
如果唔係人為就多數唔洗錢，但一定要帶單

人為呢
屋企人叉電屈到條線搞到鬆咗

咁可能要俾都唔奇

Galaxy Nexus呀
Face unlock first introduced back in ICS Android 4.0

屎米A1真係順過7plus
起碼multi task 唔會drop frame

自膠
個心諗住galaxy Nexus
打左做Nexus 4

咁咪用番你屌米囉，入嚟做乜

屎米A1會順過7Plus
我之前係小米專門店撚過A1 上Play store scolling lag架啵
我用X6 大陸版Rom都冇咁既問題 何況係7Plus

本身諗住入黎睇下有冇6.1+開箱
點知淨係見到成班屎米打手喺到洗版拉客
死返出去啦屌你老母

HMD喺IFA 2018有展攤，而家只係爭在幾時出invitation letter

625 vs 660
兩部都係 android one
兩部都4gb
想唔到點解米a1勁過7plus

要順同平 前排買essential 好過
二千蚊咋 一定順過哂 小米同7＋

買左Nokia 6.1+

2k 黎講真係無得彈

我噚日入手，已經出過兩次連接唔到相機，要reboot先得。
後悔無買Nokia 7 Plus

暫時仲未有事

點樣連唔到相機?

開App彈出嚟話「無法連接相機」，諗緊拎唔拎去換

咁緊係換喇...

試機冇事咩

未過14日就梗係換啦

試嗰陣無問題，唔知係firmware定硬件

要等佢send返廠check完先肯換，
如果依家先嚟升上Nokia 7 Plus會唔會好不智？
不過一定當我trade-in，咁蝕我又做唔到

放上肥花放機囉，一定會蝕三四百

肥花點止三四百咁少

啱啱出咗部6.1p，同7p比較下先
雖然6.1p同7p個Mon只係差0.2"，但7p嘅機身的確大唔少，大咗成個額頭

厚度睇落就差唔多，但唔好唔記得7p係3800mah大電。另外可能7p個機背有少少弧度嘅關係，佢嘅手感係比6.1p嘅平面玻璃好得多

7P無M額 VS 6.1P有M額

7P無M額 VS 6.1P戴假髮

睇圖情況下嘅比較，有M額嘅人真係會好尷尬

睇youtube全螢幕，6.1P嘅全螢幕會左邊係直角右面係圓角，HMD班豬閪有冇諗過咁樣係好低能嘅錯誤
7p嘅真全螢幕下，條女對波都大啲

M額同波波好評

巴打洗唔洗買得咁快

就快放
呢部嘢真心麻麻
陣間放佢影嘅相上嚟

巴打正呀

如果budget有鬆動嘅就點都上7p
如果想2K左右買機，而一定要18:9/19:9同係都要雙鏡咁先好諗6.1p，如果唔係都係買6.1仲好

連你都要放，搞到我好後悔，用返Oneplus 2都無咁嬲

見到木馬笑到仆街

Sony Xperia X 我都用過訊號係弱。

有ZEISS同無ZEISS係有分別
7P

6.1P

嘩最底個張暗咁多

有無人想打柒斯蒂芬周

seed

即刻用翻A1覆你
原本用緊7plus
大家android one 兄弟機拍住上

Hide Blocked User - 腦大生草草

Block撚咗條仆街先
呢度明明係Nokia討論區
無啦啦走嚟白撞講妖米

[img]

跟

大家都android one
親生仔喎 咁都冇得傾
咁好嘅軟件 你唔係以為nokia 一枝獨秀呀嗎

巴打小心啲
呢到好似只可以講nokia
連比較下android one 嘅機都會俾人block
你講essential phone呢啲咁近pure android 嘅機
仲要2千蚊有835...

你都戇撚鳩，Nokia 討論區唔講nokia唔通講你老母做雞嘅report啊？

跟 +1

跟 +2
已經完全block咗佢

佢真係煩撚到仆街
講屌米洗我哋版

諗起你鬧其他巴打同我果個面紅耳赤樣
就好想笑了

以前都有一個煩膠洗post
煩煩下佢自己都無癮就消失咗

屌米狗

原來有人仲係清醒
就係625都順過660呀
咁大家就知7 plus optimize得幾差
不過你地唔願面對
淨係屌完人就算
連登典範

你都低智能

我都完全block算

呢個post嘅巴打都有講過屎米啲煩膠係點

係估唔到而家有另一個玩法，就係主動入嚟踩場make noise

總之我點都唔用大陸牌子嘅機，一來影響我形象，二來總係覺得唔安全。特別係小米，我好憎777，同佢有關係更加唔想買。

影響我形象
呢句話好正

小米呢啲垃圾機, 聽到個名都覺得cheap

我未至於窮到要用大陸機

想問吓有冇D 咩AUTO KILL APPS 好用, 因為小弟用開ASUS, 佢裡面有個自啓動管理幾好用, 但啱啱轉咗7PLUS 又唔見有類似呢D APPS

使乜用呢啲垃圾apps

電池>背景作業管理>背景作業清理

用法應該同牙石差唔多

老鼠

done

想請教下各位
買nokia8 sirocco定三叔s8+好
1516 求意見

用開定製機唔用會唔識用android嘅就s8+啦
唔鍾意太多垃圾app鍾意個系統乾淨啲嘅就8s

但我係你會等埋今個月
今個月會出Nokia 新旗艦同note 9
到時8s可能再跌價，note 8 s9都會再跌，到時再慢慢揀都仲得

上手就唔怕既 我用黎用去都係果啲功能
係月尾定月中？因為部是啤機壞左 都急用
睇下等唔等埋

Google 左8月9三叔
但nokia係幾時

note 9就 8月9號發佈
新Nokia flagship應該就8月中至月尾

唔該曬先
睇埋9號 s8+有無得再減先

想問想買近nokia 6 2018 做孝子機
邊到出行貨機抵d?
要大鋪頭例如豐x 衛x 等等
唔該

想問下5.1plus幾時有行
扮孝子

好似係NOKIA 8PRO 同NOKIA9

打飛機時間

Nokia rises to 9th top smartphone brand ranking with 4.5 million shipments in Q2

呢頭講呢頭散
Sony 影都唔見
出左xz1

續繼觀望Nokia

Nokia 無機用845咩

出左新一代8XX 可能會用呢

Lenovo 係咩料

nokia 機有冇check code架

moto喺美國好賣得

我用緊nokia 8，個default 相機app 之前更新完，我而家唔識點樣拍片
點都轉唔到去拍片mode，唔見有icon/設定轉過去，之前明明得

有無人知係點轉去拍片，定個app唔support?

就咁喺嗰moon到向左掃就得

唔係話一部中階一部旗艦咩？

係喎，THX

無提示，自己又無諗過係就咁掃

咁佢冇話冇中階

傳聞係一部710，一部845

其實佢個底個到有兩點
不過咁細 睇唔到或者唔知佢攞嚟做乜都好正常

申利 啱啱update嗰陣同你一樣唔知點轉MODE 跟手搵左半個鐘先發現原來係咁轉

唔會3800 我估最多3580

我話舊電

tecno

我有見到兩點呀
不過就係咁係下面個三粒掣度上下左右chok
唔知佢係一定要係上面個取景區向左掃先轉到

想買7 plus俾老母, 有冇人用緊, 評價如何?
(宜家佢用緊Asus zenfone 2)

對得住個價，舊電好㩒屌

影相得唔得?

得到仆街
用我部機影完相之後，我有好多iphone friend突然好自卑
例如夜拍iPhone X竟然仲影得黑過 Nokia 7 plus

用gcam定原生相機app？

月底黎料

LENOVO喺印度同落後國家賣得唔錯（好似係）

TECNO，強國公司嚟，主打非洲市場

gcam
Nokia嗰個冇用好耐

咩version用到？
7月update之後gcam viewfinder仲係黑咗
Arnova8g2 V8.1都影唔到相

呢個可以用到落7月Oreo update
MGC

但係因為我用P Beta 3，所以Arnova v8.1都用到

p beta3有無得ota直升android 9 full version
唔洗刷嘅話我都想升

有呀
可以request OTA升 beta

雖然有發佈會消息，但點睇都唔似全球發佈
喺印度搞仲要係講明俾印度fans參加 應該係5.1 plus/ 6.1 plus
部旗艦唔係又延期掛

NOKIA MOBILE TEASES EXCLUSIVE INDIA LAUNCH EVENT

應該唔影響IFA卦

希望真係有旗艦機喇，如果唔係真係考慮 轉pixel3 光學防手震真係好重要

pixel3會唔會有行貨

忍唔住升左P preview了
但被wipe data好唔開心 又要再搞過

最好肯用ufs

同意，不過其實我用緊部LG V10都冇UFS，我又唔覺好慢

睇睇下，原來 nokia sd card 冇 exfat, 做乜唔畀多少少錢買授權

主要分別係4GB file size limit？

唔好成日睇高清av

普通睇套 1080p 2個鐘都 4GB, coco.2017 都 6.11 gb 唔好咁無知啦

咩無唔無知呀
講句笑就起晒鋼係度計數
鬼唔知咩

OTA上咗android p
隔咗廿分鐘頂唔順落返去
Lag + 用唔到google LAY (當你root咗）

計訊號一定Nokia / Moto 最好

佢地覺得匪米高性價比，完全唔考慮其他。

由始至終Moto 出唔到美國，不過佢個GPS 真心最準同快，去旅遊一流（用過Nexus 6)

慘在仲有隻華為
吹到天上有地下無賣到勁貴都有人用

佢個相機，識就笑死，唔識就嚇死。

要不是Google 賣左俾Lenovo

又唔係好笑，我只係提提想買嘅人，冇 exfat, 4gb dvd iso image 就放唔到係 sd card, 買咗先嚟屌 nokia 就唔好

垃圾Google 最後未又要買返工程師設計電話，一早用Moto 未好囉。

reset咗都lag?

google成日都一時一樣嘅啦
一時講Google glass係趨勢，之後就取消個project
一時又話模組手機係未來，隔幾個月又話量產啦，之後又取消埋

我又係新上Android p
我唔想reset但佢幫我reset咗
用完一日覺得幾好 暫時會繼續用

咁微軟都係咁，周時錯判。不過Google 低能在當年諗住維持同三星關係賣Moto, 咁你家下繼續出自家機未又係唔理同三星關係。

唔係話好lag
不過啲touch screen嘅反應好似慢咗
Swift keyboard無得較size 佔咗半個mon

等佢official release先升算

本來想買6.1 plus
點知無nfc

有冇ching知道7+ 入咗水收咗皮，保養係咪唔會包？(正常都唔會包 )

拎去整係咪買過部好d?

7+唔係堅硬不摧嫁咩 入水

出左6.1plus
又薄又有玻璃面又m字額似足ipx
個手感仲好過7

ching 咁岩呀

我出咗6.1
因為plus無nfc

邊度有lag 巴打試下Sideload，會好好多
已經日日用咗2.5個禮拜完全冇問題
用唔到Google Pay, O! ePay嗰啲係因為CTS Safety Net未pass，API未搞掂

OTA update真係lag lag地，我都試過

Good news
Check out @evleaks’s Tweet:

7 Plus個USB-C支唔支援到USB-C耳機
試過插Usonic耳機落6.1唔work

X7/7.1 Plus初步消息除左用S7xx外，係咪都有notch

好行唔送

試過插過adapter落去
但係冇反應佢都係個喇叭出聲

X series有notch機係整比中國用
係後來先賣埋其他地方

我覺得佢個trend係嚟梗啲機都用notch

我用OTA update
可能係因為咁所以lag d
脫哂節唔識用platform tool
對上一部刷rom嘅機係galaxy nexus.. 之後一路都用iphone
Between無google pay好唔方便

Hktv mall
張圖6gb ram failed

行貨 6gb ram wtf
又冇Android One logo

水行貨，即係行貨，不過係水，佢間鋪自己保，即港行

試過只有內置DAC 都會支援到, 同Pixel, HTC 機一樣

理論上HTC USonic應該用到, 只係非u11機會冇左降噪功能

啱啱出咗部6.1 比老豆
痴線，成部 Pixel XL咁，好正！

Update 咗幾次 security update
由五六七，續咁 up
係咪都有AB system partition?
都算 up得幾快！

千五蚊，抵到爛！

其實未有消息，暫時傳聞只睇到會有710嘅機

巴打邊度買

前幾頁巴打post 咗The Club 條link

其實d價都算抵，以大行行貨計

嚟了

New Nokia Phone TA-1104 appear in Russian certification

補充：Nokia 8型號就係ta 1004，所以ta 1104會唔會就係新旗艦呢

M字額

sor自膠

千五真係幾抵屌 ，我係新出果陣二千蚊買
全金屬機身鑽石切割，個款真心型
係影相爭d 之外，中低階機黎講冇得彈

唔明點解仲有人會買其他中階機
乜柒屌米，華慰，三叔都直接可以收皮

不過影相唔止爭d
室內明明夠光都超多noise
裝返gcam 好咗啲

呢個真心好用！
原裝親生仔Nexus Pixel 都冇呢個黑名單功能呀！

Nokia 個Android One ROM 仲有冇咩其他自家特別功能？

等死我啦
部G3拖咗成年都有心水換咩機

有d人剩係睇價錢就會買屌米呢d 垃圾
fd 用緊部屌米玩左一兩年已經又慢又熱，但係佢依家換新機都仲想換紅米

between, 巴打用邊個build 既gcam
我都想裝試下，求link

前幾頁巴打post 咗

揀Arnova's v8.1

感謝

install 完個app 影唔到相
淨係拍到片 點搞

情況起碼好過Sony同HTC啦，睇出貨量

屌，部6.1 plus原來得4gb ram,未出果陣就一直有留意開，諗住推薦畀個用開平價手機嘅同事，一直說服佢，兩千蚊有6gb ram好勁架啦
點知香港出得4gb……
大陸版明明平咁多，ram又多啲，公平咩

應該唔差，不過我自己仲等緊新機發佈

我老母部舊6仲正正常常，應該ok掛

依家係咪冇晒貨?
我㨂咗黑色加入唔到購物車
佢彈咗句"New Nokia 6 (夜霧黑) (1部)"產品的數量不足够按要求提供。

香港代理食水深
台灣都係android one 4GB 但平過香港

一定可靠過屌米果堆先

有nokia根本屌打小米

巴打們點睇呢條fb友

unwire堆傻鳩愛国廢老都理？

咁岩underwire講nokia 6.1plus 先睇下
順便見到d 傻尻言論

咁跟佢定義，iphone都係大陸機

想買6.1+，對比過幾部機，小米a2，vivo v9，華為 p20 lite，仲有部nova 3i未出。

好像6.1+感覺好點，有插咭，不太大。

最重要唔係大陸牌子（對我呢講）

大陸代工就叫大陸機
好多痴線佬，仲叫人唔好睇lin登

影相方便6.1+ 靚過6.1 好多
唔介意M額同冇nfc 既話可以衝 (大陸果幾部好似都冇nfc)
同埋定價係貴左少少，可以去細鋪搵下有冇平d

條友都戇鳩鳩

6.1 Vs 6.1p
我覺得6.1夜拍好過6.1p，6.1光線控制做得幾好，睇落自然啲

我自己用緊6.1 覺得唔夠光線就好易有noise
日拍就更加唔洗講，6.1p sharp好多清晰好多
6.1p 有雙AI鏡頭，靚d 好正路

不過我都會裝gcam落6.1 再試下

岩岩出左部7plus
頂到出新iphone

諗緊買6.1 Plus 好定7 Plus好
兩部都現場試過 覺得Demo機6.1 PLUS好lag...
唔知關唔關live wallpaper事
7 PLUS就揸上手覺得太大部
平時唔玩game 最多都係玩offline個D過關game
影相就普普通通就夠
想要多D storage 因為多相多文件save喺電話

應該買邊部好

7p一定好過6p

利申 兩部都用過

Nokia 襟掉但唔包入水

好似EPC An區班友仔咁
不停推支那機

理性 7plus
樣 6.1+

gcam 要裝邊隻version?
不過無防手震真係差好遠
但好天影下景啲色真係好sharp

上面巴打話Arnova's v8.1
我晏d 先試

Zeiss lens +gcam先係真正實力

我都想試下gcam，但懶得搞

btw 原來有個痴線佬好支持我，佢追住我啲reply俾腐皮

怨婦

我都唔明乜嘢心態，比佢拗贏哂又點？會即刻發達定係大把女上門？

裝完用唔到 點搞

5.1 會唔會嚟香港

7+啲電
用極都有

6.1+ 貴定價貴少少，買大陸版x6係唔係都冇問題又平d

岩先入手6.1+ $2000

對我來講無nfc已經係死罪
日日八仔增值再oepay

水貨冇保養，支那rom可能有木馬
你唔介意呢兩樣就得啦

部機順唔順
上面有巴打話試demo機lag lag地

請問巴打係邊度入手

Android pie

部8仔用左大半年，岩岩見到個mon好似有燒印
12月先返香港，有排對住個印

出多啲糧

以為你講pie control

9.0未有得update

撇除打茅波嘅大陸廠，nokia 算排得好前

#寶藥黨不願面對

8仔個 WiFi真係收得好好
最近發現喺屋企收到樓下CSL嘅WiFi
咁就緊係要用la
順手通知埋老母用
點知老母隻屌米8要拎到窗邊先收到，我就入到勁入都收到

知唔知6.1P 有冇得升9.0?

Nokia Android One devices will get Android 9 Pie during fall

Coming to a device near you
Starting today, an over-the-air update to Android 9 will begin rolling out to Pixel phones. And devices that participated in the Beta program from Sony Mobile, Xiaomi, HMD Global, Oppo, Vivo, OnePlus and Essential, as well as all qualifying Android One devices, will receive this update by the end of this fall. We’re also working with a number of other partners to launch or upgrade devices to Android 9 this year.

寶藥黨講過nokia用android都會收皮

利申 前寶藥黨

之前部機爆左 mon，由牙石轉過黎，
貪佢係 android one，諗住一定唔差，點知瀨瀨地野。

整體上性能係 OK 既，對得住呢個價。

不過不滿既地方都唔少。

無 exFAT
無 unlock bootloader (住)
電用得快 (比起 ZF4)
指紋識別響背面

頭三樣可以靠改機解決，希望 Nokia 快 d 比 unlock 就好。

機型： N7P

電用得快咁奇怪？

6 hr 用左 25%，一日當然無問題。
不過部 ZF4 就同樣使用情況下大約用 15% 左右。

可能 660 速度快所以用多 d 電。放左 bootloader 改 kernel 可能可以慳電 d。

6.1+差nfc真係缺憾咁

唔係無 NFC 我會想買 6.1+ 多過 7P。

最奇怪係 6.1 又有 NFC 喎，都唔知 Plus 左 d 乜。

6.1真係差nfc就完美，我等緊部v10壞 就出

6.1p個相機差過7p唔少

頭兩樣正常用家唔會理，第三樣就…

124 都可以買機前就可以知 點解買機後先不滿

124 對我呢講都唔太重要

不過都未買Nokia，仲等緊新機發佈，過多一個月應該有眉目啦

應該話
1 唔會為意到而家呢個年頭仲有機唔 support exFAT
2 呢個係見到 XDA 有 root，點知近期 block 左
4 呢個係由頭到尾都不滿，可以預期但都係不滿…

可唔可以講多少少6.1P仲有咩係差過7P

mon質素麻麻
全螢幕睇片唔好，左面直角右面圓角
效能較弱
手感唔好，因為係平面玻璃
仲有係無nfc

今個月月尾之前

我ok喎
以前都係刷nano gapps

係咪即係microsd唔可以放單一大過4gb嘅file

想問下仲有冇邊度大舖仲有NOKIA 8

係，結果我一部份既 blu-ray rip 要重新搞過 ...

setting有無教學

nokia9成時出

7+ 幾時有an9

上網搵apk

幾時出android 鳩

NEXT NOKIA LAUNCH EVENT TO BE HELD IN INDIA ON 21ST AUGUST

日期吻合，但喺阿差國發佈

//We don’t know what phones will HMD announce, but it could be the Nokia 5.1 plus and/or Nokia 6.1 plus for the Indian market, that are already available in China as Nokia X5 and Nokia X6.//

如果只得5.1p/6.1p
即係旗艦機有機會延期

不過八月底仲有個IFA

主要嚟講因為htc 10係垃圾機

唔知啊，因為一般好少連續有兩個發佈會
而印度呢個又似係全球發佈

如果係噉的話就換7+了

唔急嘅話等到九月中再睇下點啦

九月中
耐性嘅考驗

我由舊年整番部V10開始留意Nokia，等到而家都唔爭在啦

touchwood 部V10未再壞都OK夠用，係衰電量同過熱

啱啱試左，直接裝完apk就即用

同一個陰暗室內環境影個紙盒

gcam app 可以影到盒上面既紅色字
原生app 影出黎d字係一pat黑色bur晒

竟然唔同既相影apps可以差咁遠

原生都ok啦

要有比較先睇到分別，裝個gcam 玩下啦

裝完用唔到 影相係黑色 要點較setting

有冇link

OS更新左好似係用唔到gcam

我部機係n6.1
gcam 跟上面巴打用arnova 8.1

7 plus 6GB ram有冇行貨？

no

洗唔洗快成咁！？

幾時到8仔

Android Pie Beta 4 啱啱出

假㗎，唔好信
睇下個nav bar係Pixel screenshot嚟

beta 4 先係真

咁睇又唔差 ，等埋新機公佈再睇下換邊部

有冇bug，好想down黎玩

個感覺完全係好似stable public version咁
冇bug，好順

但係有兩樣要注意嘅係如果你update佢自動同你factory reset同埋CTS未pass，用唔到google pay, 八達通sim。

未認證一向啦，係驚好似之前咁sd卡有事果啲

SD卡我就唔知啦
不嬲都冇插卡

即刻backup升級先

粒藥丸返番嚟
新launcher
adaptive battery
正

down緊OTA，期待

beta 3上唔知會唔會factory reset

會
但係咁都好嘅
當新機咁用會順啲

依家仲有冇人用titanium backup
冇root有冇backup方式

因為無root，轉左用helium

俾錢unlock bootloader root機
冇root Google cloud backup?

用幾個account還原唔番哂

預算三千左右買邊部好,唔洗NFC,普通上網唔打機
7 plus好似最受歡迎？外型自己比較鍾意X 5 同6.1 plus
邊款好

唔洗nfc 唔打機， 6.1plus 夠做啦
只係粒電冇7plus 咁大，
7plus 3800mah, 6.1plus 3060mah

夠budget就上7p會耐用啲，6.1p我用咗兩日就蝕四舊放出去
但你鍾意6.1p個外觀就另一個講法

qualcomm做乜鳩呀
出隻670 cpu

話就話係660 2代
就咁睇670仲好過835
仲要同710冇乜分別

670好過835唔出怪
話曬都係上代U
710根本就係用黎水鳩支那佬

請問你地部7P升左Android P Beta 舊電有冇倒水？

依家部機長期35度

用中階U嘅機十之八九唔配UFS

670似係710嘅次貨版，有d似電腦CPU，生產得靚果批就賣貴d，冇咁靚就調低頻率賣平d

7plus升完beta 4又用唔番gcam
有冇人知可以裝邊隻

即係類似636 vs 660

買大陸版 x6有冇得flash 番6.1 plus HK版？

(Pie beta 4) Working Arnova:
Enjoy

nk7+ 幾時有9 ota

其實我想講係旗艦cpu 生命週期好短
用番821 同660比較
821 架構好過660 (Kryo, Adreno等等)
所以如果揀效能會揀 821

但835同670比較
670架構好似好過835
仲未計710

當然670 仲未有實際數據
所以都好難講

我係擔心旗艦cpu生命週期短d廠唔太想出update

其實我都想改變追旗艦嘅習慣，改為keep住換中上階機（假設冇特別要求旗艦先有嘅feature）

如果唔介意無gpay，而家個beta可以當係正式版

平四舊我都想要

你有冇CSL The Club積分？或者有親戚朋友有？個人覺得經CSL買幾好，話晒係大行又平咗

有得買？我見唔到

咁你可以試下

但the club買又要去銅鑼灣拎
又無贈品送

自己考慮，只係提供多個選擇

啲贈品未又係張垃圾貼同公司禮物
我就唔信嗰啲嘢值三百

我諗而家1600/1700都有人放
呢部嘢真心麻麻

想知點麻麻，可唔可以講下

就咁睇最大問題係M額同相機
不過我想知youtube 左邊直角係youtube app問題定係os隱藏M額問題

個相機真係笑咗，感覺同部舊6差唔多
仲有mon嘅顯示質素都係一般
唔關隱唔隱藏m額事，只要放到full screen佢就係咁樣

唔知係咪本身銷大陸，所以用晒cheap硬件
我啱啱睇人開app/game full screen 都係左邊變直角

深之都賣緊 2650 左右行貨？

細鋪話行貨。。有選擇嘅話我就唔博

好想買7 plus 呀 大電真係好吸引
但係真係太大部用得唔舒服

x2... 7plus d spec同相機正好多 但好大部

啱啱岀咗部6.1+俾老母用
應該夠佢用嘅

其實中階cpu係咪會慳電過8系？

其實18:9拉長咗唔大部
單手用都得
但係好撚重

唔一定

但我用緊htc 10 都覺得大，7 plus physical size 仲大部

齋講CPU 好似講製程
理論上愈細愈慳電
（我當佢舊野愈大 電阻愈大[s）o）））（ sad] ）
660 係14nm
835 係10nm

但Nokia 8 比Nokia 7 plus 食電原因係8仔係2k Mon

好多電會好左係螢幕發光到

我嗰陣試手感試咗好耐，雖然7plus只係大過6.1plus少少，但係都已經差好遠。

如果n7plus一買返嚟直上9.0 dp穩唔穩陣？

而家出7+係咪都係豐澤果d大型電器鋪最抵?

9 beta 無Google pay

對於用開LG V10嘅我就冇問題，其實仲細同輕dd

利申：一直都鍾意雙手用機（即使以前用Samsung S3都係）

唔用google pay

但同一粒cpu行lower clock speed 會唔會慳電左 我見battery saving mode 係會限clock speed

唔多唔少都有影響既
但我覺得架構重要d

由808 810 開始有big little
即係分效能CPU 同效率CPU
通常效能比效率高頻
前者高分扯電
後者低分慳電

同常依家d慳電mode 係停用效能CPU
所以部機會慢左

如果係真係同1粒u 個clock speed 低左
好似要root 左部機再flash ROM 先得
定係我太outdate

歡迎討論

我用app睇佢照行4核，但全部underclock左

咁應該係我太outdate

請問係咩cpu?

820 cpu

咁就真係唔知喇
通常各廠會自己調較唔同下降頻率

以前Android 4.x年代
試過自己調得太低開唔到機

諗住長開power saving mode

點解水貨會平過行貨咁多
想係淘寶淘大陸版(X5/X6) 有無咩要注意

唔好做怨婦

小心贏粒糖輸間廠

n7p啱啱新買係裝邊個Google camera apk版本

想買x5 做後備機 睇資料就冇nfc

gcam 5.3.015 arnova8g2 v4 beta 4

呢一兩日唔知googleplay咩事，扯咗3g幾 data,食埋電，已經set晒背景關閉，都無冇咩改善，倒水咁
有無巴打教路，要洗機？thanks

試下裝新版Google Play Service update佢？

Google Play services APKs - APKMirror

唔該巴打
但好似唔得
我依家直接delete個play先

等佢官方推送9幾時有
唔想做白老鼠beta

唔好意思，想問下new nokia 6 係咩黎？
見過nokia 6 , nokia 6.1
好亂

想知呢部new nokia 6 係咪nokia 6 既第二代咁解？

仲有nokia 6 2018

Nokia 6 2018 = Nokia 6.1
即係Nokia 6第二代

想出X6 但見D人買完瘋狂中伏跌爆玻璃/壞插電線口
好矛盾 好驚奶野

李紫昕姐姐套AV?

因為underclock可以直接減底cpu功耗 而製程同技術進步 對電壓嘅要求同漏電情況有所下跌 所以就慳電咗

n7+ 真係好正
影相靚 食雞順 又有核電
呢個價抵玩過出部旗艦

姐係我長開power saving mode 直係會慳電啲？

唔一定 因為開慳電mode做同樣嘢有時會用多咗時間

Android one 定 水 Rom?

有冇巴打用緊 nokia 8？
覺唔覺得個 NFC 感應能力好廢？
用GOOGLE PLAY 失敗率好高

自膠
應該係 google pay

d人屌左成年你依家先知

其實我買左xz1仲好想用Nokia

巴打幾是邊到買

1個月中環w記買
最尾1個原裝套俾我執左
除左電細升級慢其他都ok
不過開箱要check 真d
有d鬼
Sony quality有小小問題

nokia x6 vs nokia 7plus

one
乜都冇郁過
其他討論區有幾位巴打唔同機都有呢個情況

自家大戰
nokia x6 vs 8 vs 7plus vs 6

想問下nokia 6.1plus 出更新未？？？

7+冇事

8仔

X6我見大陸班友個個都用唔夠一個月乜柒都開始壞
有冇買左港版6.1既巴打都有事 定係2隻係唔同批貨黎

X6 國際版係6.1+

6.1 係 The new 6 2018

呢套命名真心on 9，抄足屌米

6.1 有事嘅位係個Sim tray 有空隙，會搖

關屎米咩事

7+跌穿$2500

8810 有更新了

好耐了

邊到買？

因為我好耐都無開過部機
仲以為有Whatsapp用
原來一般安全性更新

Nokia 8s幾時出 Android P

巴打隻手究竟有幾細隻

係有細舖低過$2500，睇你博唔博

上星期睇細鋪2700
個價咁快又跌

大鋪唔跌

細鋪快跌有機會係台機多咗存貨，而且升跌都唔定
如果係HKC貨基本上都係維持27xx-28xx

揸住係得嘅，但用得唔舒服，要成日郁先touch到某啲位

題外話，屌米A2
s660 4+64 , android one
兇宅賣$1999 , 肯定又好多人狗衝

不過我對支那品牌冇乜信心同好感

曾幾何時，試過用miui port rom(講緊android 4.x嗰時）
會redirect好多網頁（包括所有google domain)去不知明IP

今次部A2系統係android one, 唔知係咪就可以放心
不過其他硬件，mon、電池等等我都係擔心有問題

另外細鋪nokia 7p 減價係唔係因為屌米出呢部機

所以只會用 XDA 既 ROM，如果見到個 developer 似係大陸人係優先忽略。

MIUI 係必定 out，可以既話只用 Lineage / cyanogen 同 AOSP。

所以蛇果教主其實某程度上講得無錯，佢嗰隻 form factor 係好啱單手用。(只講 size，唔講系統)

不過人老左要大 Mon 睇得舒服就無計。

其實大mon 會舒服啲咩 較大字體唔得咩

btw 巴打唔鐘意ios

較大左咪睇少左，到時又要郁多 d 掃黎掃去。

無話鍾唔鍾意 ios，只係佢既最大賣點吸引唔到我，所以一直守住 android。對上一個我感興趣既 OS 係 Palm OS5…可想而知我已經係幾 outdate。

小米a1
no nfc
no microsd
3010mah
（睇價錢做人吧）

屎米呢啲垃圾就唔會考慮啦

其實兩個月前左右都有段時間細鋪價跌落二千四二千五
係之後又升返上去

我知呀，果陣多人買之後又升返上去
依家唔知係貨源多返定其他原因跌啦

大鋪可能要等到7系出新型號

大鋪個價硬過賓周，都唔知點解可以企到咁硬
本身zf5貴過佢，而家跌跌吓跌到仲平過佢三四百

出機第一日買
玩到抵哂

啱啱買咗7plus，開心使用中
有冇靚天氣widget介紹？

x5 抵好多， helio p60 幾勁下

大鋪買

但唔知點解D鬼佬好鍾意用大陸rom/OS
Linux個deepin又係

有 d 咁既事？我反而見係 WW ROM 改隻 MIUI 界面落去就多，由 CN ROM 改出黎就唔多覺。

反而 RU 做底既就真係多到嚇親。

大交合

想同老母出部8S， 家下最平是咪太陽台
定係等埋新Flagship， 等8S減價

等啦
等埋21/8睇下會唔會係flagship

之前老母買咗部屌米8， 發覺唔好用
之後用咗我部8一陣，就想轉Nokia
咪諗住買部8S
8S真係好靚

好想知屌米8點樣唔好用法
係咪Miui問題

係接收問題
小弟住喺低層， 我部N8就行到好入都收到街邊CSL 嘅WiFi
但係屌米8就喺窗邊先一時收到，一時收唔到咁
申利，用緊WiFi嚟覆你

屋企用街wifi咁過癮

住一樓

屎米呢啲垃圾，討論佢都浪費時間
btw 5.1 3.1 2.1已經喺呢幾日印度開售，即係呢三部應該唔會喺21/8出現，咁21/8唔知會有乜嘢機了

班屌米狗鍾意踩場嘛

Google app嗰個 At a glance

咪就係要討論佢幾咁垃圾，等大家唔好中伏

呢啲喺人都知嘅就唔洗講太多
而唔知屎米有伏嘅人佢自己就會去搵佢想要嘅資料

miui個介面都有廣告

快d 21號啦 ，唔吸引就即買7plus

A1個8.1好似早一兩個月先出到

咁耐，唔通要加木馬

幾時Nokia會出部無m額既旗艦機

不過部7plus美中不足係個音質
我上手部s6 edge好好多

先唔講強國機永不錄用
其實我唔明點解小米d機背
一係又柒用埋d垃圾料
一係抄到出晒面
伸要無design可言
比d心機搞好靚仔佢應該好好多

gismeteo

部7p個芒花咗
算啦 兩三千 大猩猩3係差少少

因為屌米只係用平價吸引班支那人買
所以唔需要設計，是但抄人用垃圾料都夠做
只係有d 港豬又只睇價錢冇要求，跟風狗衝

其實nokia港行唔係食水深既話，平少少已經可以收屌米皮
部6.1劈價之後即刻賣斷市

唉 真係百貨用百客
佢用Android one 其實好有眼光我覺得

用android one係進步左，可惜我都係唔信佢d hardware

會爆炸的

其實可唔可以將個焦點放返入Nokia
屎米其實關nokia鳩事？

香港邊度會有X5買呢？

我都等緊

出親都m額， 柒到冇眼睇

香港好貴， taobao好過

旗艦機希望唔係m額
暫時今年m額機都係以支那市場為主，全球版嘅機都係無m
但下年就好難講了

買Sony 都唔要匪機

應該要等埋8月底IFA睇下係埋出S845同S710新機

epc班cp值呀叔

刷rom，不了

個班友唔識形容

高手

後備機姐

除咗個價錢係平，都唔知有咩好

唔知幾時有pie食呢

而家流出嘅資料好有限，連常見嘅流出圖都無
得呢張年初時有嘅圖

想出NOKIA 6.1

部機有冇伏,E.G會唔會倒水倒得好勁個D

同一部機中國一個名，國際版又一個名，又冇NFC
e.g. Mi 5X 係 A1, 6X 係A2
Nokia X6 係 6.1 Plus

仲有成個6 系，
6, The new 6, 6 2018, 6.1, X6, 6.1 Plus 亂到七彩

電冇倒水，係影相麻麻地（裝gcam會改善）
同埋睇你自己打唔打機，1600蚊算好抵玩

唔倒水

sim tray 會少少搖，其他冇乜問題

千五蚊抵玩

其實已經無再用new 6/6 (2018)，一開始唔知hmd未決定好定點所以好多個名，之後都統一叫哂做6.1、5.1、3.1、2.1

支那版X6、X5原本無計劃出國際版，係臨時改個決定。

係...我前一頁先問完，太耐無留意nokia 機
追左好多post 先識分返

話時話，n7p幾時先出正式android p

等陣想出6.1plus..
請教一下我見網上好多賣豐澤出既機，但佢地貼個個盒係無個張貼紙，有無問題？
保養係睇單加機身號？

謝

大鋪買係無貼紙，保養跟單跟機身no.

我見到街已經有Nokia 9嘅機殼賣

The Club 機有貼子，IMEI 1 2 MEID 嗰張，加一張唔知咩數字嘅貼子

the club就唔知
胃訊、兇澤、百老都係無貼紙

試咗用Gcam影相，試下同nokia pro camera做個盲測比較，睇下邊組相好啲
但唔知upload server有冇壓縮啲圖

A 日拍 1

B 日拍 1

A 日拍 2

B 日拍 2

A 日拍 3

B 日拍 3

A 日拍 4

B 日拍 4

A 夜拍 1

B 夜拍 1

A 夜拍 2

B 夜拍 2

A 夜拍 3

B 夜拍 3

A 夜拍 4

B 夜拍 4

A 夜拍 5

B 夜拍 5

日拍好似b好d

夜拍我覺得a好d

我都係覺得日拍B，夜拍A

感覺B係g cam

用緊8仔，上鬼佬forum睇佢哋推測可能要10月先有

摩天輪好明顯A好啲

整體覺得A>B

我都覺b係gcam

想問下gcam係咩

Btw A明顯曝光光好多
B啲相暗啲

越級挑戰：nokiax6 vs iphone x

Google camera

想問下 有冇巴打部nokia 8
下面既鍵沒反應？唔知點解 我果部 既返回 指紋鎖 同 左面果舊野都沒反應 係之前playstore更新apps之後先有事

Nokia 7 plus 究竟邊隻mon貼好用
試極都唔掂

A日拍個HDR有啲過火，啲色有啲假

我都係

機身用十蚊套，正面裸跑 ...

一路由pixel到nokia呢類強殖機 我都有一個好強烈的感覺係
G cam係畫一張相 根本唔係忠於還原影像

你意思係佢會修正到張相好靚但同現實環境有好大落差咁樣？

點解覺得B係G cam

因為睇左exif

唔用

係，好似好完美咁
好似一滴香同味精的分別

嗱，我電話上連登，唔會開exif嘅
你出貓可恥

爬完文

開左幾次
UI Tuner都無電池揀點算

呢個真
而家好多廠吹奏嘅AI場景、AI修正係就係修到張相好鮮艷，睇落好似好細緻咁，對比好似做到好明顯咁
但其實張相同實際環境有好大分別

仲諗住你哋會講下Gcam個表現係點樣
A係pro cam
B係G cam

其實我覺得pro cam個質素唔差

今日買左部6.1 plus
請問巴打

1. 點解冇得SIM卡匯入聯絡人既??

2.禁兩下個mon係咪得著mon??冇得閂mon??

THX

鬼叫Google camera個多張合成太容易認得出

咩機影 8仔？

仲有,有冇巴打知NOKIA個工程模式係咩??
GOOGLE晒都搵唔到

7p

pro cam有冇link

未原生nokia個pro cam囉

肯出旗艦未呀

屌你老母 Android Pie Beta 4 sot

其實兩個cam app都可接受

所以我都唔特別用g cam
g cam好似會用唔到雙鏡，同埋前置鏡個像素鎖咗

呢個一google就有
#*#372733#*#*

搭單問多次
試左幾次
UI Tuner都無電池揀

漏左粒* 自膠

係拉個notification bar落嚟，㩒實設定果個小齒輪icon
咁就拎到開發者權限
電池而家轉左唔係開發者設定果到
就咁去 電池 電量百分比

真係無

你指啲咩？
入唔到開發者模式，定去到電池果頁見唔到百分比個選項？

後者

系統使用者介面調整精靈(UI Tuner)又好
電池個頁都好
都係無百份比

我指嘅唔係ui tuner喎，而係開發者權限

要拎到呢個權限，用我上面講個方法，拉個notification bar落嚟，㩒實個齒輪icon,跟住個齒輪應該會多左個士巴拿

仲有一個方法可以試下
系統 關於手機 拉到最下面有個版本號碼，然後tap 三次，佢會提你係咪要入開發者模式

不如你放個 battery screen cap 上黎望下先啦。
成個 item 叫做 battery percentage 喎。

5.1 plus vs 6.1 plus
有咩分別??

琴日玩過6.1 plus, 先知冇nfc, 冇nfc 都用到google pay??

8月底有新機?

mtk Vs Qualcomm
無nfc 用唔到nfc mobile payment，但你上網買嘢嘅Google pay應該唔受影響
應該有新機，但到而家都唔多消息流出，所以都唔敢講

冇mobile payment 咁唔掂，放棄

我個版本係咁喎？
會唔會係中英文版既分別？

太長 唔quote
開發者權限

battery個頁

7+同8你地會點揀？
8凶宅減到$2153

右上角click果三點有冇得set？

7p會好啲
加上8都應該無哂貨

又好似係 出去望望先

我想問7plus 上面有冇shortcut 可以開同熄NFC?
帶二部電話成日開左部iPhone 個apple pay

我都係琴晚買左6.1plus
你可唔可以睇下支援app show 保養個到係咪show null& x6 我琴晚睇到嚇一嚇，但見網上又有人講佢都係咁

要打機或唔想成日換機就8
要影相或電大就7+

豐澤8 得澳門有咋

咁就7+

如果豐澤買8仔建議你每一間鋪頭都打下電話有冇貨有冇色做咩價有咩送先
費事哂車錢

7plus 應該冇咁缺貨

黎緊21/8 同ifa (8月尾9月頭）都好似有發佈會
依家d機或者會平
所以可以等下先

7plus有無咩小問題？

岩岩買左部6.1PLUS比屋企人
部機都幾好手感,速度都可以接受
係影相個陣環境太暗唔識曝光咁影出來好差
另外請問有咩輸入法係可以好似IPHONE咁直接簡繁體輸換?
試左幾個輸入法都唔得

日系filter

華為個啲濕鳩

我部7.1 plus成日駁wifi 駁得耐會上唔到網
要turn off turn on wifi先上到
但同一時間iphone, notebook 都照上到網

你咁快有7.1 plus用

hi 未來人

原來有人重未來過我

請問有無人部機係set到日文同用得到？

原來之前連唔到相機係因為用morelocale2轉咗去日文，部機係會發顛

6.1 plus

morelocale 2係咩嘢嚟

改系統語言
部機依家係無日文同韓文

sor...手快打錯
7 plus先啱

用左7+ 幾日
好撚正

想問 8 係咪都係中階

8係旗艦
但相機一般

鐘意大mon大電
揀7+ 係咪冇錯

其實7+ 都夠打機

🤔🤔🤔

7+個wifi根本係有問題
呢區已經見過好多次
包括我自己用緊呢部都係

咁衰

我無事 只係一時時彈出網絡較慢字句，無試過上面要斷wifi情況
（反看我老婆部iphone 7plus wifi成日媽媽聲 ）

有無人部 8 耐唔耐都上唔到網?
要關下上網先上到

見鬼域 7plus同8同價
請問應該揀邊部好

有打機，但又驚電倒水

而家先發覺有得用5GHz(433mbps)分享wifi
但都係冇得set省電功能

鬼域

即係暫時冇解決方法?

其實好驚由LG V10跳去Nokia嘅話，聽歌會有大落差

我部 iphone 7 又係有 wifi 問題 (一日有十次、八次要重開 wifi 先至上到網) ，反而另一部 iphone 7 plus 冇事。

似乎係某一些批次iphone 用咗有問題的 wifi chip

水行貨 即係行貨 不過係水 佢間鋪自己保 即港行

佢自己保18個月
大你6個月

解決?我都唔知，我部nokia7plus都無問題

試下刪除個wifi再重新login
再唔係就refresh wifi個ip
都唔得嘅就試吓reset部機
仲唔得就攞去check機整

本身諗住出6.1+，睇睇下聽日有部nova 3i，都係睇埋先

垃圾屎為都諗

冇nfc,cheapu... 3i有咩好考慮？

屌你滷味，冇人想知你想揀大陸機

真係好緊貼親生仔

我照跟你地d步驟去做都係冇電量百分比選擇

齊中伏
等9.0喇

同埋我想問你部機用電倒唔倒水

我一早講咗6.1p唔得㗎
夠budget就上7p，唔夠就6.1

試下入System UI Tuner開battery percentage

不過要裝呢個app先入到

竟然係因為機型既分別…

我知道佢係水貨
只係想問nokia 8唔係勁過7plus?
點解會變到同價

冇電量百分比選擇都唔係好伏者下嘛??

Nokia 8基本上淨係粒U效能勁過7 plus，但係起碼相機同電量都輸

唔係伏唔伏既問題，只係估唔到咁common 既野都有分別啫。

Moto今年唔出flagship機 z3p又無行貨
苦等n9中

相機裝返 gcam 都ok快喎

多得XDA 個7 Plus TG group幫手, 我成功capture 左7 Plus 8月update 既full rom

1.4GB

最後一個Oreo
rip

3,5,6,8都會收到android 9，但如無意外要等Android one嗰批升完先到呢批

CONFIRMED: ALL NOKIA SMARTPHONES WILL BE UPDATED TO ANDROID 9 PIE

唔識睇xda個網 到底6.1+點搵用邊個

我部6.1 出藍色灰色都有個暗框！

有冇6.1 用家幫手試下個芒
用LCD test 啲app 試
想知係我部機有事定係6.1 嘅問題！

邊度dl google camera安全，google到好多link都唔敢dl

6.1既問題 大陸版眾多問題位都有呢樣野
睇黎國際同大陸版用料都一樣 一個月後D野應該壞得就壞

Blue LED 係會易啲死，但呢塊LCD 嚟
Nokia 你搞乜
最唔應該係呢個位度慳

我都係等n9，但今年啲機好似幾尷尬，下年可能一堆5G機？

LCD都會有呢個問題
LG啲IPS lcd都有呢啲情況

好慘
mon咁顯眼

仲有邊到睇到多d人討論Nokia機？ 想留意其他用戶遇到既問題

用料一樣係正常，應該咁講點會唔一樣 再者6.1係中低階機，用料可以有幾靚
部機都出咗四個月，如果有大規模嘅問題應該就通哂天

咦我部V10又唔覺有呢個問題，只係會有烙印

打飛機時間

實至名歸

想買7+ , 但聽歌係咪真係好垃圾？本身用緊xzp

同問

xz premium轉7+ 唔算降級咩？

本身唔打機，同xzp 差唔多大， 但mon 比例大d， 又想試下核電。 所以想trade走部xzp

公起

聽歌認真點同旗艦比
不過xzp應該都唔係話分別超級大嘅

8仔有security update

掛名旗艦遲過7p有update
Android one優勢

等21號等得好辛苦

想問下有冇人同時用緊6.1+同s8，佢size係咪比s8大少少

因為睇數字上唔差得太多

21號有咩?

發佈會

7+問過好多舖都冇貨

連7plus都玩到冇貨

出面啲人話nokia冇人買嫁

恐慌性買入?

7+都可以冇貨

可能入貨入得少啫

清貨準備7.1 s710機

諗起都扯扯哋

Nokia 7 plus
插耳筒插實時，係電話喇叭出聲
唔插耳筒就咁播音樂 / 打電話入黎既話，電話喇叭就冇聲

耳筒插一半（插唔實）先會係耳筒出聲、

係咪耳筒位有問題？已試兩個耳筒

nokia 6 2018著唔到nfc...已up最新firmware加reset係bug定壞咗？剛剛過咗14日

鏡頭位喎？你之前用到？

Arnova8G2 出咗 V8.2
6.1 八月ROM 用到

係setting度enable完之後佢灰咗。。。隔一陣佢自己就disable番

想問下Nokia6.1 plus,係咪用唔到sd卡變內部儲存空間既功能？？

好似冇，插張128GB落去喺檔案㩒都只係得格式化

巴打，想問下你，nokia care app ,保養個到有無顯示到日期，同埋係顯示x6 定plus 6.1?

X6
無日期，得一年保都唔care啦

屌你老母HMD，可唔可以唔係6.1p啊 撚樣

on9,幾時有部似樣既旗艦

我諗香港5G普及嗰陣都差唔多夠鐘換機

7p真係神機 等咗咁耐都冇部抵諗過佢

agger
都唔明點解仲人拎小米華為同佢比
跟本天淵之别

未有Android P 😭

呢度講既6.1PLUS 者係香港已經出左個部6.1PLUS?

係啦

做乜鳩...

屌 我等緊佢希望嗰日會同時發佈話正式推出Android Pie 由即日起 Nokia 7 plus 首先可以得到升級

宜家係咪未用到面部解鎖
我個設定冇

N9 pls

Nokia is teasing the launch of a flagship smartphone on August 21. Could it possibly be the long-awaited Nokia 9?

買咗6.1plus嘅有冇收到任何update or security update?
security patch 仍然係6月

想問大家係邊度買 7+ 配件
唔想用淘寶野

有冇台灣 或者鬼佬網
或者實體店介紹

係星際痴左玻璃貼
遮左少少mon邊

其實6.1 plus係咪剩係得香港有出？ （唔計X6

台灣都出咗

原本想等n9換機 等等下都就快有pixel3了

希望係真

binc

如果真係出旗艦，鞭吓又無彷

Gboard

GBOARD，但中英轉換好類，又唔想吓吓LOCK死SHIFT掣打英文

你地買水貨6gb ram定行?

比錢買木馬

為咗多嗰2GB值得咩？
之後又要搞咁多嘢先可以轉返去國際Android One版
其實4GB用喺原生Android都夠用

6.1+唔知會唔會同6一樣百屌成才加番NFC

咁耐都未有旗艦機

唔會，部機根本係中國貨刷返國際rom

疊埋心水買6.1

點煩？又係㩒地球姐？

無獎問答遊戲：
6.1+定Nokia 9

most awaited phone點睇都係9

一定係9，唔好再6, 6.1, new 6

想佢快啲出埋s710既機, 如果唔係我就買7plus

點解係圈左24/8？

lm

巴打你呢張gif圖喺邊度搵？

上上下twitter見到

各位
想問吓邊度多nokia 7p嘅手機殻賣？

啱啱換咗呢部，又唔想淘寶

用新機影嘅相喎
N6.1+有無依個level?

好似都係油畫feel

其實好普通咋喎 似出黎趕客多啲

咁可能真係N6.1+

相機唔掂
啲女都好唔掂

如果透明軟膠 OK 的話，福仁有， $10。

感謝大家
過兩日去望吓先

宜家啲支那版nokia 7 plus 係咪都可以刷做國際版rom?

公海有POST教
自己搵

nokia 7用家想問下手機鏡頭玻璃面花晒 去邊度有得換?

nokia 6

唔用NFC
6.1+係咪最抵屌?

鍾意買左 n7 plus, 但點解個3.5 jack 有問題， 一係插左都係喇叭出聲，一係聽聽下停左。 屌佢老味

7p啦
唔好哂錢

Update 完又冇事

我有時都會
重開就冇事

我不嬲都冇事

我發生兩次，之後成個月無事

Nokia 8幾時有面部認證 又話有更新

有時見到某d幼稚ifan一嘢打晒全部Android都幾好笑，Android市場起碼唔係壟斷

我都冇事，家下番工日日用7+聽算，懶得帶多部dap

只係想講，你睇下 EU 告 google 乜嘢再諗下，google play store 係有霸權，iPhone 你買咗就預咗硬食 app store, 當然你可以買支版 android 機

EU咁講都係為咗CAP水咋

EU 左膠大愛，cap 水還 cap 水，咁都講少少道理嘅

我其實只係想話Android因為好多牌子用，有競爭係好事，平貴隨意。利申：唔用支那機，個人喜好

好似有得買分

咁咪啫係變相$1610就入手？
買200分=$100+$1510=$1610

係啩，我未試過買

求解答

自己打去問吓

阿差直播，好大機會6.1p

淨係得兩分鐘都冇嘅裝修片
btw 6.1plus

隔離essential phone個價好吸引
可能唔係N9就買佢算

essential phone抵玩
但間公司好似就執

iPhone, Pixel已經就快launch，唔好再炒冷飯好冇

N9 pls

要等八月底IFA希望有好嘢公佈，S710同S845

錢就有,等s710

買比6.1 Plus比老豆
想問有冇咩特夠明顯既問題？同埋d電襟唔襟用

想問今日最新公佈既6.1PLUS國際版同依家香港賣緊個部6.1PLUS 其實係咪一模一樣?

我覺得前鏡唔係幾focus 到，有d 蒙。唔知係壞定唔夠勁，總之睇落唔夠清

前鏡唔緊要呀 操作上順唔順？

多唔多人係買水貨機

無咩問題啊，順暢我玩過pubg 都okay, 較排第二個畫質。指膜解鎖超快。
不過無nfc ...

明白 謝絲打

全對！ 我就係咁樣買

其實nokia 6.1 同nokia 6.1 plus 除左cpu，設計同埋NFC之外有冇啲咩大嘅分別？

S630哩粒U同S636比係咪差好遠？
邊粒相對慳電啲？

幫細佬買電話，見到$1610嘅6.1好吸引
$2088嘅Nokia 6.1 plus 又over咗 budget

想部電話用到2年，佢電話多數用嚟睇片上網食雞，咁係咪Nokia 6.1就夠做？

利申7plus 用家，開心使用中

點解問問題都有正評

會打算長用買6.1+好啲
S630同S636差太遠，未夠兩年可能已經力不從心，更何況會拎嚟打pubg mobile

630 唔係625嘅升級版咩？ 我見啲人625用年半都ok，630應該唔會太差掛

6.1p唔抵買
除非你一定要18：9同一定要雙鏡（雖然佢個雙鏡廢嘅，連pro mode都無 ）

利申：兩日機

今晚發佈新機？？

講乜都好，S630始終只係全細核A53，S636大核係A73改，同頻性能已經相差好遠
超出預算咪諗下特價essential phone, 應該好快再特

用緊6.1plus 點解個個踩到一文不值
我覺得除左無nfc同相機爭d外都幾好用

幾點發佈

香港時間14:30

想問問絲打部新機有冇好lag
或者裝好多app會load好慢?

唔會，好順

聽你咁講相信唔打機應該夠做

求神拜佛係nokia9,我部zenfone3開始癲癲地

應該都唔係新機，好大機會係印度推 6.1 plus

好明顯係國際版6.1plus

咁你哋覺得哩$500值得嗎？

你細佬佢本身用緊邊部先

紅米note4

請問下見到網上有人話個USB位易鬆
唔知C打有無呢方面問題?

live

係印度開
9成9 6.1 plus

應該係喇

個規模好細

NOKIA 9 呢

most awaited phone

2 New Phones

2!!!!!

睇地方，真係無需期待

唔會係 7.1+ 同 6.1+ 掛
希望有9

2 new phones
6.1+ and 9

nokia 出部用845 機好嗎

啲英文好易聽

Android Pie for N7+ expected early Sept.

6.1 plus

Nokia X6 & X5

Nokia 5.1 Plus
Nokia 6.1 Plus

閂得
留返IFA 再睇

ok 冇嘢睇了

NOKIA整咁多低價機

去得印度緊係唔會發佈高階機啦

又要等ifa

gg, 等IFA

真

8仔相機有更新
更新完同google camera冇分別

舊6

merge gcam g lens d feature 入去

6.1plus更新完個camera，影一張相無限processing，熄咗Auto HDR都係咁

個pro cam冇埋

下
冇pro camera 仲叫咩Nokia

仆街 有bug 影完之後話處理中 處理勁耐都唔係得

你咩機？

第一代nokia6

即係暫時得一部6同一部6.1plus出事

個update根本係伏

點搞

不外乎重新開機
uninstall

其實張相就係度 相機都照用到
但係notification就清唔走

係咪無埋超近鏡？

試下停止play store再開

睇錯
自

uninstall個更新，用返舊版算啦

唔覺喎

點解咁多人放?

大把兩日機三日機

對印度就係

水貨點睇

而家又冇咗個相機更新

6.1 plus既大陸版X6 睇售後好多人一個月就壞晒usb口同好多通話/斷觸問題
我諗呢部野都係伏多 印度版有冇改善就唔知啦

屌

舊機過新機用咩app transfer data 好？想過sms ...

用緊Nokia 6.1粒電都用得幾快

For SMS / Call history

我噚日傾幾個電話，對家都話聽唔到，斷斷續續

QC方面真係

想問下7+係咪穩陣
係咪淨係6.1+先出事？
諗住買俾女朋友
出事我就大撚鑊

買俾女友就ip啦

佢唔用貴電話
而家用緊樂視

Nokia 7plus 依家邊到買平。要行

屌米

但我唔想買大陸機

7 plus 好D，買比女友唔好慳啦

屌你老母

我唔係想慳呀
我係見你地話6.1+咁多事
我驚係nokia既software出事
本身都想買7+

我覺得女人買電話都係睇樣
帶佢去大舖衛訊睇啦

綜合巴打意見，7 plus應該鑊氣機會低D囉

佢就冇咩要求既
我只求部機冇穿冇爛
穩穩陣陣用到一兩年

只要部機唔好system出事或者hardware有問題
我就心滿意足

我驚太大部女仔手唔啱用
豪啲買nokia 8s

8s

nintendo switch 同nokia一樣咁撚垃圾